［認真討論］大家點睇bioengineering呢科？

我近排揀engine major，想問下有無人可以講下biomedical engineering / bioengineering 呢科前景如何，或者有無已畢業嘅師兄師姐分享下D心得

乞食

天橋底

香港 ： 乞食
歐美 ： Fat Fat

搵定第二行路數先

正解

UG黎講都係等做儀器sales?

全部d留言都好負面...唉，香港搞到乜都唔好讀....

教中小學起薪已經三萬
低門檻過以上行業

入到去坐穩到就係

香港大概呢啲：
喺科學園 / 大學做科研 / technician
教書
賣儀器 （sales/specialist）有啲要教堆用家用
維修儀器
喺醫院管儀器

外國多啲相關產業

讀完過外國讀個碩士可以移民
之後大把世界